我想翻拍《十兄弟》

我想搵 譚詠麟、曾志偉、王晶、陳伯祥、黃伯鳴、李力持

翻拍《十兄弟》
佢地應該做咩角色？
仲差四個人選未諗到，你地有無建議？

新戲名我都諗好，叫《十兄弟聯盟》
你地點睇？

搵牙Fred同坤哥

加埋四大天皇咪得，條片前後主題曲佢哋唱，成個費用慳咗一半

十老坑

係老人院拍？

旦哥

可以翻拍埋少年四大名捕 劉華做跛個個

正 巴打有無興趣做編劇？

補返十兄弟張圖先

我諗起 Hunter 十老頭

仆你街 富堅，開始畫未

仲可以拍港式射精英雄傳

召喚 十啟泰潮文

搵陳啟泰一人分飾十角